多謝美斯為香港人帶黎一點歡樂

喺哩一個咁蹦緊嘅環境下可以有一啲歡樂帶到比香港人

樓主

講得好

馬馬度沙高

Frankie De Jong

樓主藍絲來

果日去撐警遊行見到樓主

果日著左車路士風褸